兩個HeHe炒埋一碟

話說係咁
我公司有兩個男人40路同已經結咗婚，但經常有曖昧關係如果比大家點樣去解決
1.同事A扭親隻腳，同事B即刻出去幫佢買跌打酒，返嚟仲要爭住幫佢查鐵打酒，但係唔知點解查落條腰下便位置，我親眼見到
2.另外一個同事C喺工作空間同事B用塊面錫落同事A個肚腩嗰度，俾我同事見到即刻扮冇嘢，跟住食飯嗰時，同事是B仲要同同事C解釋話冇嘢做所以玩下.
大家覺得係呢個moment 應該點解決
能力越大責任越大

大叔的愛

吓！一個又結婚一個冇結婚

得嘅咩

對唔住我講餾咗個身型同樣，係兩個好似稻中兵團嘅肯德基
（明唔明白我講咩？唔明白就上網search）

唓 呢個世界總有人有唔同口味 人地兩個又唔阻你 你咪有得人

樓豬講野都有少少1999

話說係咁
我公司有兩個男人40路同已經結咗婚，但經常有曖昧關係。如果比大家見到，會點樣去解決？
1.同事A扭親隻腳，同事B即刻出去幫佢買跌打酒，返嚟仲要爭住幫佢查跌打酒，但係唔知點解，查咗落條腰下面位置，我親眼見到
2.另外一個同事C喺工作空間見到同事B用塊面錫落同事A個肚腩嗰度，俾我同事見到即刻扮冇嘢，跟住食飯嗰時，同事是B仲要同同事C解釋話冇嘢做所以玩下.
大家覺得係呢個moment 應該點解決
能力越大責任越大

係真愛

哈利.jpg

點解要解決？關你咩事

影低佢放上網啦，死gay佬好噁心

真

關你咩事呢？
你實係嗰啲平時唔做野、鐘意無風起浪嘅黑心八婆
對住你呢種人，我實背後唱你做事唔掂、諗野低能，等老細炒左你。你與其害人無左份工，不如好好保住自己啦，暗地裡睇唔順你嘅同事一樣大把

又唔係公司扑野關你咩事
你唔好望咁多 一陣以為你都想join